AV「奇蹟美乳」引退去做雞 價格1q 1400 太親民！預約接不完

擁有「奇蹟美巨乳」之稱的日本知名AV女優鈴木心春，7月時在推特與粉絲問答中提到自己已經從AV界引退，消息突然讓許多粉絲不捨扼腕，她也從此消失在螢光幕以及網路世界上，但如今卻有日本鄉民上網發文聲稱，自己在風俗店與鈴木心春度過了浪漫一晚！

「AV達人」一劍浣春秋在部落格「Play No.1」發文談到，根據這位「日本老司機」的心得文，投入風俗店的鈴木心春化名「ぐみぽん」，還染了一頭金長髮、手臂多了一片刺青，但常看迷片的他還是認將她了出來，隨即發問「不好意思，請問妳是鈴木心春嗎？」，對方回答「是的！你認識我啊，真不好意思。」，「老司機」還將鈴木心春美美的胴體拍下，證明是鈴木心春本人無誤，而且更驚人的是，和鈴木心春共度一宿的價格並不昂貴，加上旅館錢、1小時的花費只要2萬4千200塊日圓(約新台幣6千600塊)！
一劍浣春秋點評「難怪日本鄉民會說鈴木心春會引發嫖客們的預約爭奪戰！」，加上無法保證鈴木心春會做多久，預計「絕對會讓風俗店接電話接到手軟」，勢必將在日本風俗界掀起一場話題。

想屌

完美body竟然咁平

肥咗

日本
香港啲豬西食餐飯都要幾千

香港班垃圾PTGF，唔該檢討下喇

係咪作架 有d sense都唔會收咁平 十倍都大把人要

好撚抵
扲填海舊錢嚟包起佢
可以屌足五萬七千年
啱啱好新石器時代屌到而家

仲癲過連登仔 正宗做爛市 咁抵DEAL

點解要紋身呀？

咁都好計，係咪咁得閒

但香港咁多人邊個屌先

如果你由耶穌出世個陣排到而家, 都已經係fast pass嚟

。。。 not my type

好想屌

十倍我都即pay

有冇巴打搵到預約網

「老司機」還將鈴木心春美美的胴體拍下

圖呢

萬四都狗沖啦

點解唔繼續拍

高橋聖子之前做雞都收得平過香港啲PTGF

點解要紋身

99.9% G都會紋身

初出道個時最正，家陣走晒樣，但身材OK。

lm

間店係池袋
你有錢都冇用啦
成個禮拜都冇出勤
仲要同日本仔爭預約

好撚平喎

無寫受唔受外國人

國民妓女

睇唔到
但已經想打去問識日文外國人得唔得
我覺得唔識會難入好多

回饋社會

香港真係做壞市

點解要引退
好好丁

咁撚平

做做下又瀨尿

大家唔使諗
打完問完唔做外國人生意
睇女而定
但講明話鈴木心春對外國人有少少驚

小弟不材，唔識日文
想屌都無機會

OT︰其實我最想屌係濱崎里緒&初音實，不過一個無做一個唔受外國人

港女有個西就扮上菜

鋪頭其實冇所謂
好多時睇女肯唔肯接
但鈴木心春大概你唔係日本人就無計
除非有Ching日文勁到冇口音
但我廢所以只能問到依度

屌 今日岩岩先J完佢套偽無碼破解

你叫我情何以堪

強貼

Link

唔係香港啲女on9
係啲仔on9咁貴都走去約
叫次雞先幾百 以為ptgf就好似純潔啲咁

1400仲平過香港D PTGF
過夜咼...

抵
桃谷要廿萬先屌得

江美儀

一早應該引入競爭啦

呢個真 問過一條女1q要5k

點解

包哂成個av界服務三百萬人都得啦(唔計女人細路俾盡)

笑左出聲

想屌小早川玲子 幾時下海

😴

2萬幾Yen有得食呃下連登小學雞就得
利伸：食過無名氣初出道女優要6萬Yen

佢成個BODY真係超級正,雖然依家肥左DD

哦

係咪咁平呀

有人肯幫襯就值5k la

佢500同你扑就真係on9啦

竟然唔使三萬蚊過夜

咁撚低屌

10倍我都屌
今日開始學日文

邊似？

1400 有冇可能
日本風俗唔係好貴既咩

我拖下佢手 比千4得啦

一千蚊無限中出

學都冇用
鈴木心春唔想做外國人生意
打左去鋪頭問

見你on9仔,大陸人
老撚都收你1皮1Q啦

on9 幾時講緊中國人去 ？

之前班大陸人去到唔戴套,搞到成條街多左好多愛滋病

中國成6千萬愛滋病人,仲未計其他醫唔好既性病

仲平撚過一餐omakase

之前肥左好多架 ...

應該本身都有tattoo

邊度

叫雞都要識日文
比條路行下ok

新田飛地歡迎你

近來多左圈車軚 ，但仍然好正，竟然走去做雞

Bcl

好好奇到底係咩驅使佢唔做女優要做風俗
仲要低過市價咁多
賺又賺得少咗，對啲客風險又高

點撚可能呀
日本普通女都1500-2000啦
你老尾佢1400？
你不如話耶穌上身造福世人

泥牛入海有咩好玩？

Pink lin
Pink西
Pink屎眼

1400?搵鬼信

黐撚線 足足成個英國人口

肥咗好多了 個肚腩…

輪迴屌閪

LM SUPPORT

萬4蚊我都制

但我好靚仔同溫柔wo

呢d 風俗店唔做本番, 即係無得扑野, 用口同手, 口爆仲要加錢
一向都係呢d 價

應該係有病過唔到戲前檢

大波 = 爆乳

有波 = 巨乳

無波 = 美乳

塊西鑲鑽田

鈴木心春呀

仲有日本人唔食三文魚

10

好想同佢玩女女

咁你係唔係日本人呀

有鋪頭口爆唔洗加錢
吞先要

唔做外國人生意？出得起錢屌到你七孔流血都仲得呀

等ching開po

化灰都照屌？

你死埋留返堆有精臭味嘅骨灰比子孫繼續屌？

點睇都假
Delivery health 24000yen 1hr係最平package

比人話做爛市都似

你同佢有冇咁長命

有無人睇過"變身"套漫畫

飛田新地都唔止啦

2萬yen 唔包屌應該得
去soapland 都唔止呢個價

劍大咪外國人囉

咁抵

點同劍大比
人地係依個圈子經營左咁耐
再者認真想睇ching開po要幾錢咁解

有冇巴打憑波認到係咪真人

如果1400佢自己可以袋晒
可能仲好過拍AV

包足一日都得呀

比多幾次錢，出幾q都得呀

鑲金

初音實

有時揀唔到片J,
都係開佢是但一套嚟J

千四有得屌, 要借錢Allin屌佢一個月
忠實fans

千四叫佢同我跳隻舞都得
平撚到

呢個價陪食餐飯都制

唔知點解毛得係宣傳手法黎 港金ptgf食飯都收過千啦

不嬲AV女都有做雞架啦
不過外國人9成無得屌
除非你日文好撚叻就有D機

1黎av要比咁多人睇唔鍾意
2黎大家都知指av唔多錢
3黎東京奧運洗下太平地
襯而家每日接3個客1定好過av

可唔可以下幾世都做日本人呀？

狗衝

心春有日你攰的時候
我願意幫你埋單

長頭髮正好多喎

條女on99 咁撚平你叫班中介點算好

搵佢黎香港走轉 班水魚十萬8萬都肯俾

依家個個都知你1400 1q

btw 佢之前先俾大陸仔吊完

lmmmm

我真係好想屌鈴木心春

即去

一直都好鍾意J佢
有次去日本見到佢寫真都忍唔住要買
千四蚊真係即即刻狗沖啦

黎香港幾萬1q都大把人比錢

點解去做雞

真

但外國人屌唔到，打左電話去問店話佢有D驚外國人所以唔接

有咩問題？

book返三個月玩下都幾爽

拍AV搵唔到食咩

萬四港紙都好想玩下

點解我唔係日本人

1400 蚊真係唔覺得佢係雞
似係聖母下凡多D

無知一問 我又唔覺佢對奶有幾靚 點解叫奇蹟美乳

之前有班大陸佬 叫大鳥十八話專幫人係日本叫雞

佢地最早出情報話約到鈴木

唔音日文，有無人可以幫我約
成功約到比返3000蚊轉介費

你係咪睇佢近期作品, 佢全盛期真係一級正乳
新片全部冇d/l

靚咩佢
個鼻又豬膽
個咀又潤腸

6000幫你約

一口價3000，包真實全方位賽後報告一個

好多港女好樣過佢啦

之前有

而家應該加價

身材走樣

短髮後開始走樣，表情都俾人感覺好hei

好似由去咗s1開始

法官大人
唔屌

呢個價好正常

屌你老母唔比錢仲嫌三嫌四
港蝗

sick ball

俾人吊到鬆哂 除左為有吊過女優 無咩咁吸引

係日本搵過其他奇蹟美乳二號三號好過

啲潮吹正撚到

心春b

咁勁咁都認得, 佢呢類樣好難認得出.

冇得屌緊係平

咁又點 都無你份

個個女優都係去咗 S1就走晒樣，三上悠亞又係。